升學問題 IVE? HKU SPACE? HKCC?

小弟本身讀VTC既基礎文憑（資訊科技）E家打算升讀VTC既軟件工程高級文憑（都是想讀有關IT既課程），但是聽聞HKU SPACE 同HKCC 個d IT課程都算5錯，有冇人可以比d意見🤔

讀過ive嘅都知屌打其他院校

一樣垃圾
IVE最實用

Aim 唔Aim 駁返上UGC Degree?

樓主咁勁 洗乜asso 直接non-jupas 入u啦

IVE SE the best

ive讀得好一樣入科大
讀唔好學校幫埋你搵工
asso得一條路
同埋讀果啲野你預同u差唔多難

你想讀書做親生仔點都易升啲嘅

其實讀到咪讀，讀5到就算

5你老母

除非你英文底好好
唔係9成人讀完都係搵工架啦
你讀完fd 咪直接上ive hd囉

我果屆SE得3成多少少畢業率
諗清楚先好入

如果真係報嘅入嚟好多source畀到你

ive 最實用

唔好係佢就得啦

你有呢個心態ive算啦
同埋ive se升U率都算係咁

5你老母 弱智仔